區議會選舉 - 監票人員

唔好睇少呢個職位
點票果班人好可能係親建制派
見到自己友就當係
唔係就求撚其

開票盡量落自己果區